要光復元朗！！！！！

求文宣組直接D, 約班牛屎飛出黎曬馬

好撚嬲阿屌你老母